【風韻猶荃】汪 明 荃 身 穿 性 感 中 門 大 開 deep V 晚 裝 艷 壓 全 場

汪明荃博士身穿黑色"中門大開"晚裝乘坐駕進入半島酒店會場

汪博士更與一眾司儀合照，眾人服飾顯得汪氏晚裝簡約而高貴

汪氏與王浩信合照
此照更能清楚觀察到汪氏事業線

王浩信難抵阿姐魅力
害羞得不敢側目凝視

汪氏換上另一套米色晚裝，盡顯其玲瓏身段
企喺上等人及一眾甘草演員旁
更後生成廿年有多，唔似七十歲

及後，汪氏再換上閃爆護肩低胸晚裝保護其隨歲月而退化嘅肩膀

其閃爍裝飾簡直閃爆所有重量級嘉賓, 包括胡定欣, Miss Chan Chan, 容祖祖等人

汪氏亦曾身穿紅色高叉晚裝進出會場
右邊男子為曾向汪氏問價之高層

阿姐真係忙一日換幾套衫

號外容祖兒下身所穿嘅係高叉裙
氣勢絕不比汪氏輪蝕

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

我仲睇到喎

走啦大陸狗 屌你老母

入嚟睇既都係痴線佬

做乜咁話自己